[畫樹] 心理測驗了解自己

如果各位巴絲有興趣透過畫畫了解自己的性格，可以根據以下的指示進行心理測驗：

1. 預備一張白紙，一盒/多盒不同種類的顏色筆
2. 在舒服的環境下繪畫
3. 在紙上畫出一棵樹
4. 形狀大小、樹葉、樹幹、果實隨你喜歡

利申：有上過堂，純粹與巴絲作簡單的性格分析，內容只供參與！

如果巴絲唔想公開討論，亦可透過以下方法傳送照片...
whatsapp : 9670 6008
Telegram : Ray_InfT

如有任何疑問，歡迎提出！

巴打咁樣接唔接受

咁樣得唔得

巴打平時生活好似有好多唔同既目標，但係成長方面好似都有d唔開心既經歷需要慢慢復原。

巴打平時都係都未比較負面？
對未來無乜目標同方向。

巴打最近生活係未有點焦慮感？
好似有d能量難以發揮出黎。

都幾準
可唔可以分拆一下
樹代表咩 果實代表咩

Between 多謝巴打

巴打生活上看似有d目標，但又好似無乜信心自己可以做到。
點解會咁？

都係吖 你點知㗎
能量意思係？

其實要overall咁睇，唔單只係睇某某代表乜...

因為一個「懶」字

巴打平時都應該係一個比較熱情的人？
同時都慢慢咁去實踐自己既目標，但仲係處於一個比較初步的階段。

留名

想發揮自己長處，但又有野被限制。

好多人都係咁，包括我。
一齊加油。

熱情真，目標真係好初步噤慢慢去做緊，

幫手睇埋呢幅 謝謝

留名先
一陣畫完再upload

好啱啊 工作上有點苦惱
都有少少質疑自己

巴打呢排有點亂同埋攰，好多都唔太有方向。
令到你自信心都有點動搖。

如果想詳細傾，可以wtsapp or telegram。

唔該巴打

巴打係一個著重朋友同需要朋友支持的人？
同時好似成長上有少少情緒需要處理。

好空虛，絲打平時生活無乜野諗同想做？

巴打應該係一個積極上進既人，
個人都幾正面？

thx！

巴打好多野想做，但好似令你更加無從入手。
要提升一下自己行動力。

巴打係未一個都幾需要安全感既人黎？
同時都幾知道自己既方向，加油啦。

tg 左 thx

麻煩巴打鳥

thanks巴打

巴打最近好似有點心事重重既感覺，需要d時間去處理。
同時你都係一個著重安全感既人，不妨搵下朋友傾計。

一路睇落去
全部中曬

咪又係有心事 無自信 唔開心果d
個個都會架啦

我覺得係，但因為有啲事搞到好似無哂朋友咁..
好蠢

巴打呢排好似有少少不安同焦慮感，
可能都要比d時間自己休息下。

巴打呢排精神上係未有d攰？
係未有d力不從心既感覺？
好似有d情緒都需要正視一下。

如有需要可以whatsapp or telegram傾。

多謝巴打 真係幾準 不過我係勁需要安全感，我勁缺安全感

thx 巴打

tg搵左你 唔該巴打

絲打好似有好多野都想做，
有可能會令你到有d焦慮或者發揮唔到你既能力。

中間紫色係雀仔黎

中

⼂⼀⼃
麻煩巴打

I phone鳩畫 thx巴打

絲打平時係未唔知太知自己想做咩？
同埋以前係未有d唔開心既經歷到現在都未處理到？

平時會唔會太多野玩或者想做，
令你無乜時間休息？

睇左樹屋人講解 所以覺得而家畫得唔係好準 但都叫憑感覺畫

巴打好似最近係未好忙，好似都想自己多返d自由咁..
朋友既支持對你黎講都幾重要。

巴打渴望別人既愛，但對自己就無乜信心。
平時生活好多挫敗？

無錯，但佢地d畫又真係咁

點解丫？因咩事丫？
如果想傾，可以wtsapp or telegram丫。

樓上個幅好似椰菜花

#73嗰個

精神上係有D攰同埋亂
但憤左等自己解決
btw 呢個心理測驗幾有趣

巴打希望將來得到溫暖，
唔知呢d溫暖係未都可以令你對自己有信心d呢？
因為你都一個著重安全感既人黎。

幾準 thx

絲打成長上係未都無乜人支持你架？
甚至有d唔愉快既經歷出現。
希望你可以堅持下去向你既夢想出發

咁畫得好定唔好

好

呢排多唔多焦慮感？好似提不起勁做野咁
或者係事倍功半咁。

有無諗方法去提升丫？如有興趣可以whatsapp or telegram 再傾下

大師講發話

係啊，主要係生活模式改變咗
好想咩都唔做係屋企無無謂謂hea一日啊

謝謝巴打！！

巴打好似有野擔憂緊，令你都幾擔心。
同埋你都會係一個缺乏自信同安全感，
需要多d別人既支持，會令你舒服一點

感謝樓主

我又參與下 夜晚晚打搞曬樓主
[img]圖片網址 [/img]

巴打成長階段較為少既支持同成就感。
現處於一個較為迷惘階段。

呢排真係覺得有啲迷惘同失落
仲未搵到夢想 人生好似冇目標咁

巴打好渴望得到別人的關心及照顧，比左好多限制自己。
好多野都想快d得到，但實際是需要點時間去換取。

如果想傾深入一點，可以whatsapp傾。

些些巴打

俾左好多限制自己？

絲打好似都對自己要求不大，同時都需要理解一下自己成長階段上，
有無野係你一直以黎都困擾緊？

唔該你

絲打都似係一個願意與外界主動溝通既人，亦且亦都需要別人的支持及鼓勵。

到me了
F6

巴打平時係未好易情緒化同想依頼別人？
好似個人最近都無乜能量，甚至較為負面。

如果想深入傾，可以wtsapp傾。

對住熟人外向，對唔熟內向或者普通
點睇得出要人支持同鼓勵

下面樹葉黎 唔該巴打

巴打比較渴望成就感及愛，
因為佢地比到d支持同安全感你去做你想做既野。

絲打呢排好似有d負面既情緒，係未關於生活上既事？

冇咁極端嘅，依賴人就唔鍾意，驚煩到人

生活明顯過份簡單，好似行屍走肉咁？

巴打生活上係未都想可以有更多人去支持你，
同埋自由對你黎講都好重要。

其實用手畫會準d架！

唔該

巴打平時都會主動去幫助別人，甚至保護別人。
但好似個人有d亂咁，可能都要比d時間自己休息一下。

好準啊痴線
最困擾就真係對自己要求唔大，無動力去做好啲
仲有2年畢業，好迷茫

學過少少畫畫，所以好hea咁認真畫左

Thx巴打

平時係好多時候都會質疑自己？
覺得自己無能力去落任何一個決定？

係

咁要抖下啦！早d訓啦。

true

係 覺得每日嘅生活好routine
做完哩個step做下一個step咁
唔係唔開心 係覺得好悶
有朋友嘅 但都覺得好悶

絲打最近被情緒令到自己無乜動力去搵返自己興趣同目標，
可以的話，休息下吧。

要比d時間自己重新整理一下未來既人生方向，有點不知所措的感覺。

巴打好難一時之間滿足到自己咁多不同的要求，要對自己多d信心，
一步一步咁去實踐自己既理想！

根據 ？

絲打呢排生活上好多擔憂？係未自己都唔夠能量去應付。
有機會的話同可信任既人傾下，佢地可以比返d力量你。

覆左好多，有d攰。我聽日1：00前覆呢個post以上既畫，請各位巴絲稍等。
如果想快d有回應，可以wtsapp or telegram。

唔該巴打！

早抖

ps 樹下向上望

巴打都早啲訓 早抖

多謝巴打

Thanks 巴打

Thxxxxx

Thanks巴打
期待

thanks 巴打

試玩

好有創意

巴打點睇

有嘅，不過唔知點解就轉眼即逝

Thx bro

又幾準下

留個名先 有啲似算命

留名先

唔該樓主

都準呀 最近係有d攰

thx~~~

謝

thx

Thx

謝巴打

確實係有唔少負面情緒😿感情相處個方面

好似有時你都會過份壓抑住自己情緒咁，同時你
係自我理解方面都可以提升下。

一生人好似剩係畫一次樹，係咪真
利申：畫過

有時間可以去思考一下自己既能力係邊，
係生活上搵返d寄托都有助你去克服自己既心魔。

巴打平時生活上都好似比較平平無奇，
但你自己係未喜歡咁樣既你架？

巴打你對自己唔太有自信咁，好似做乜野都力不從心。
嘗試下搵一樣野投入去做。

絲打生活好多野都「就住就住』咁，唔係好敢投入去做。
同時你會好需要身邊有多d朋友支持你。

巴打有時好似會表現得有點自大，因為你都想自己有成就。
可能你會遇到好多唔同既限制，但要堅持向你目標出發。

好感動，有人用手畫。

絲打生活上有時都會有點焦慮感覺，但你係清楚自己既方向。
都係一個積極主動既人黎。加油！

巴打生活上係未都好似比較缺乏安全感，
同埋生活上都有唔少既限制，影響你情緒上有點擔憂。

巴打生活上好似無乜自由，同時都要不斷去壓抑自己情緒。
有好多心事都唔太搵到人傾咁。

雖然想質疑下，不過真係幾中

絲打想做好多野去追求自己既成就，
但好似成長上一直以黎得到既支持都比較少。

同埋成長上都出現左d 巨大轉變或經歷，需要你花多d時間去處理
如果有需要，可以whatsapp 詳細d傾。

巴打好似平時都好多野好似無法控制咁，令你有d不知所措咁。
同時你都係著重安全感既人黎。

雖然巴打係生活上比較有精力，
但其實都上唔少既阻礙咁，要d時間去搵返真正既自己。

可以係你比自己或者外界

巴打平時好似都比較進取而忽略左別人，
同時你都應該好想衝突而家所有既限制。

絲打生活上好似無乜成就感，遇到好多制肘
經常處於一個不安既感覺。

如果想傾得深入d，可whatsapp傾

絲打清楚自己方向，都係一個比較勤力既人。
但就好似無安全感咁，令你有時遇到唔少阻礙。

巴打好多時都會去懷疑自己一切，令你情緒上可能有時都會受到動搖。

咁得唔得

巴打生活上變化不大，令你感覺都有點麻木及悶。
有時可以做下自己喜歡既野。

幫手睇睇 唔該

巴打係一個比較渴求溫暖同埋安全感既人，所以有時都會收埋自己。
而身邊信任既人對你既支持好重要。

求解讀

絲打平時都會較為進取，同埋好多時都會停留左係以前。
同時你好多時都會出現情緒化。

好多時都後都無乜正視自己既需要，不論心理同生理上。
如果想突破現狀，可能需要你好大既勇氣。

巴打係一個著重愛同支時既人黎，有時間可以搵下佢地傾下自己既擔心。

巴打係未有時都會難以控制自己既一切，好似會有少少失控的感覺。
同時你都係一個比較勤力既人；
但要注意自己成長上既不愉快經歷需要多d時間去過渡。

好多野都唔敢去試同去做，但你其實都想自己有成就同抱負。

好多時候都無乜信心，令你都唔知自己想點咁。

巴打係未一個都幾有創意既人黎？
但好似成長上得到既支持都比較缺乏。

好多唔愉快既經歷都需要多d時間去處理，
否則只會越黎越令你無哂自豪感。

如果想知多d方法處理，可以wtsapp傾

巴打好多野想做好，會係一個積極向上既人
但要注意一下自己既擔憂感覺。

唔好意思各位巴絲，因為要出一出去做野，可能要睇下6：00覆唔覆到少少。
如果覆唔到，今晩10：00一定會再開始覆。

如果我miss左你 or 想深入咁傾 or 想快d有回應，可以whatsapp or telegram我。

Thankss 巴打

勤唔勤力我都唔太了解，都係必須時先努力
但真係好多野掌控唔到係岩既，點努力都失敗告終
而好多事令我差不多每日都好唔開心
只係冇舒發途經

Btw thx巴打

Thanks巴打

麻煩巴打

呢個post好養眼

好多都畫得好靚

都係啊
覺得生活千篇一律 好悶

推一推 唔該巴打

中啊 由細到大都無乜人支持我

巴打真係好準
真係好多野都想做好佢
但係如果冇左樹旁邊嗰三點有冇影響，因為嗰三點係唔小心畫到嘅

Btw, Thanks!!

哈哈 臨訓無聊先畫下
不過呢排有時都擔心揾工方面 但好彩依家都算享受現在既生活

多謝你巴打

不過好奇一問 你點睇我有d焦慮感覺呢？

點睇

地下有石頭得唔得?

巴打近排應該戴完綠帽
想除又除唔到？

想戴都無機會戴

lm
唔該巴打

出左去，要10:00先覆到大家，望大家見諒。
如果telegram我，可以間歇性性地覆住大家先。
因為覆連登用電腦方便d，較少miss無覆。

係 但嗰啲唔開心好似已經無關痛癢 係未處理到不過 thanks

OMG 真係幾準
Thx巴打

唔緊要 唔該巴打

巴打有愛 謝謝巴打

依啲高質post咁少正評 啲垃圾post就鬼死咁多

我諗你應該都係一個努力既人，你會覺得自己可以再努力多d做好多d，希望可以實實際際咁做好每件事
可能有時已經做得好好，記得要多d欣賞自己，享受成果

我相信巴打你既既能力都唔弱，但似乎暫時就混亂少少，冇乜方向，而且都渴望得到更多既愛
身邊會唔會有d信任既朋友可以傾下呀？

好似有好多野想做到，但係又覺得自己既能力唔係幾足夠，又或者實際上要點樣做點都唔係太清楚，會唔會因為咁樣有影響到你既情緒呀？

巴打都有好目確既目標，應該都有d信心知道要點做，相信你係一個勤奮型既人
而且同屋企人既關係都幾緊密咁喎

巴打好準
上左year1之後 發覺身邊既人都唔係好理我 唔知係咪暗地裡排擠我定點 唔理係新識既朋友定係一齊讀既中學同學都好 都唔係太理我做既野/講既野
信任既朋友就有 但大家都好忙 無時間約出黎

你係咪都比較鐘意想像多於行動？
同埋對身邊既事都比較冷漠一d

係咪都覺得比較迷失一d？
可能個人都比較冇所謂d
而且以前都發生過幾多唔開心既事，可能lee d事情都一直影響緊你，如果想傾多d既可以whatsapp / telegram我呀

麻煩曬巴打

謝巴打
幾準 成日都想做好啲 有時啲野過左諗番都會覺得如果嗰陣再做得好啲就好 但其實個人算唔上好努力

成長既過程上發生過既一些重大事件，可能重有影響住一部分既你，讓你感到受到壓制，但我相信你好清楚自己想行咩既路，俾多d信心自己 加油

巴打比較獨立，但對自己唔係幾夠信心
如果想要更大既滿足感，可以先諗清楚自己既方向，有左明確既方向可能你既能力感同信心都會大d

有冇試過約出黎玩下呀大家？
定係你地之間有冇發生過d誤會？

感謝巴打

身邊都有幾多朋友，你既人際網絡應該都唔弱
不過最近係咪都有d野都令你幾擔心？

你份人都實際d，會清楚知道自己要乜，不過最近可能都有d攰，能量值好似有d下降既跡象 記得要休息番多d呀

打攪晒

雖然唔知你幾多歲，但我都明白成長階段總會有唔想長大既時候，好想繼續依賴身邊既人，可以既話，都多d同身邊既人講下自己既感受同想法 有時太過控制自己既情緒就會好壓抑嫁喇

thankss

巴打似乎都係一個幾收埋自己既人 ... 平時會唔會都好壓抑？
可以whatsapp / telegram再深入傾傾呀

睇你棵樹都俾你既熱情同活力感染到
不過人地睇到你開心活力既一面，你內心既唔困難、創傷會唔會都有人可以同你分擔到呀？

咁樣好大壓力嫁 盡左力就好
世上冇完美呀

以往有d唔開心既經歷，會唔會因為咁影響到你既性格呀
雖然感覺你內向一d，但係都有d朋友，幾好咁喎

新果班就有出黎玩 但有時我感覺到我自己答唔到爹 所以我唔出聲
舊既同學就無了

巴打你係一個好上進既人，生命中應該有d好重要既人或事，可能係咁，lee d野都鼓勵緊你要努力做得更好！

我真係比較內向 但又唔係冇朋友 好準 皮已正

thanks！我今年21歲，最近都好怕同人講自己既諗法，朋友未必會明，有時有煩惱都吞番落肚算
巴打好準，又有心機覆

我相信你一定係有d好好既特質

唔洗客氣
如果有d煩惱想再傾下既可以whatsapp / telegram搵我丫

巴打都有d想法，但可能欠缺緊d實際行動？
定係覺得做起上黎有d無力感呀

巴打應該都對於現在既生活幾滿足
似乎都未有進一步既想法係邊d方面再做改善

巴打係咪覺得好攰呀？生活中有d唔係幾如意既事？
感覺好似缺少左d外界既支持
唔介意既可以係whatsapp/telegram再傾多d呀

唔該你呀 巴打

其實我生活圈子好細
又算唔上擔心 係有d煩
點都好 唔該樓主

如果想keep既就主動d約番下佢地啦
不過有時又可能因為人大左，大家去左另一個人生階段，有各自既圈子，唔再好似以前咁夾，其實都係一個成長既過程

巴打既能力感都唔差，不過有時太多野想追求或者做到，會令到自己好大壓力呀
最近情緒係咪都麻麻地呀？

用咩手畫係咪唔關事

巴打都係一個幾主動既人，有時甚至想去保護人，而且你都自己都幾有要求，但係你自己得到既支持似乎就少左d，你將你既能量都俾哂出去，其實都辛苦嫁喎
可以既話，試下多d關心自己啦

目標精簡、清晰係好事呀
而且你份人都實際，相信一步一步咁做，一定會可以成功呀！
過去既事如果覺得重係好影響你既就搵人傾下啦！

射射樓主

巴打係咪有d焦慮？而且都好似壓抑得幾緊要
係唔敢同人傾定係冇對象分享呀

你既生命力都幾強
但就好似唔太喜歡思考 而且都冇乜方向

唔該晒

準呀！我真係對自己好高要求果啲人黎，好想自己能夠做到好多野，有時真係幾大壓力，會覺得自己好撚冇用

我唔信你睇到野

有時目標太多反而會亂左自己，少少地都唔緊要，可能重清楚自己想點
唔知咩事讓你感到有d焦慮或者擔心？
你同家人既關係應該都幾close，佢地會唔會都可以同你分擔呀

多謝樓主

有少少擔心你呀巴打，心底裡係咪都有一d未處理好既傷痛影響住你既情緒？
唔介意既可以whatsapp/ telegram再深入傾下呀

巴打一直都搵緊發展既機會，但可能唔係幾成功？
感覺到你有好重既失落感，似乎過去同現在都唔係幾如意

巴打係咪都比較保護自己，唔係幾敢同人講自己既野？
處事上面都相對進取d，甚至唔係幾理其他人

其實好易形成惡成循環
越多目標/越高要求，就越易做唔到，越做唔到就越覺得自己冇用
有時真係要放鬆d，你對自己咁有要求，我諗當中你都已經做到左好多野，努力既同時要欣賞埋自己先得呀

你既性格都傾向活潑開朗一d，都係一個幾有活力既人
不過就似乎欠缺緊d信心，想法都簡單d

生活好似有d混亂喎
脾氣有時都幾大，而且自己都敏感少少，幾容易就挑起到你既情緒，不論係正面或負面

巴打幾需要安全感，而且份人幾實際，不過有時可以就顯得有點現實，要小心其他人可能會覺得你功利呀

樓主
我係覺得人地未必有興趣聽所以唔會點講
因為人地同我講時我又無咩興趣聽人講

可能要下定決心定個明確既方向呀

好似對於自己同環境都唔太緊張，係咪對於好多人同事通常都冇咩意見？

係咪有d野你係好想做到 / 得到？
而且都喜歡幻想，但要小心諗得多得制就忽略左實際性
加上都比較多時候會收埋自己，要多d關心自己既情緒需要呀

會唔會有d交心d或者信得過d既朋友傾呀？

中呀 想去外國讀 但無從入手

有勞巴打

請樓主指點：

有冇睇過相關既資料呀？或者問下身邊有經驗既人？

樓豬求加速

一口氣覆左好多，覆到個人都迷迷地 我要抖一抖先
我盡量聽晚或之前再覆下！多謝各位巴絲打既耐心等候

聽日再黎啦 我見到就到我
去休息下吧

唔該哂

當我冇講過

幫我睇下 唔該曬你

辛苦曬你

我自己都唔知自己想點
畢業工又未搵
仲享受緊廢人生活

lm

麻煩

麻煩晒

巴打唔該

巴打 我呢

係啊
呢年讀書友情愛情都搞到我抑鬱咁濟
好多時情緒完全控制唔到
冇動力冇目標唔知人生為咩

Tg左巴打

幾中 唔該哂您 哈哈

唔該晒樓主，我唔識畫畫

有勞

哈哈哈#

推
有勞巴打

巴打講得好中 由細到大我都好少同人講心事

巴打去到第幾 用個個仲未見有覆

推

巴打點睇？？唔該晒

麻煩你

巴打個名好熟，我記得係高登都見過畫樹呢個post 仲係做緊明愛外展社工？

多謝巴打！真係幾準！

巴打而家係未有一件事特別上心，好想快d完成？
同時你都希望自己可以有大既成就。

絲打好似有好多野想做，令你分身不暇，甚至可能兩頭唔到岸咁。
嘗試集中專心做住1－2樣野先。

巴打個人係未都經常處於一個比較迷惘既階段，
思緒處於一個較為混亂狀態？

如果想傾深入d，可whatsapp / telegram 我

準呀 多謝你

絲打成長上好似無乜支持你。
會唔會令你有時想向目標進發但感到無力？

巴打生活上好沉悶，要搵d野刺激下自己。

巴打最近最近生活上係未遇到d外來阻礙？
同時好似有好多情緒唔係好抒發到出黎。

巴打係一個幾重視朋友支持既人黎，但就好似未能同佢地分你既擔憂，
令到佢地都唔知點樣support你。

巴打😢我呢？

巴打應該都清楚自己方向，繼續努力。
不要停留在過去！

絲打似乎都有唔少煩惱困擾住自己，目標未算好明確。
都需要朋友去鼓勵同關心你。

絲打都似乎有遇過不快經歷，都渴望自由同別人關心。
而現階段都處於迷惘未有明確目標

巴打都係一個性急既人，似乎有煩惱一直纏繞住自己。
如果可以盡快解開呢d煩惱，會有助你得到更多的溫暖。

絲打內心有時都會傾向浮躁，而成長上都得到足夠支持同幫助。
有時間就搵下興趣去發鬆一下。

巴打似乎個人都傾向負面、未有信心去完成自己目標。
另外都想問下巴打係咪都有D煩惱最近發生，但又唔方便講?

有需要可以whatsapp 傾

巴打似乎都對人際關係比較敏感，要十分熟絡的朋友先會分享自己既心事

巴打都似乎做事都比較衝動，而且亦未搵到自己既方向，
不妨多D思考一下自己能力及興趣所在

巴打生活都清楚自己方向，希望自己日後都可以有一番成就。

吾該巴打

好準 要我用一個字形容自己會係亂。成日亂諗野 ，身邊既人成日問我之後想點啊。我真係唔知自己想點。每一步都係見路就行，一時一樣。
多謝巴打

絲打呢排係未有事被煩擾，好似無乜缺安全感。
同時可以多了解一下自己。

巴打內心有好多想法但要留意好多時候係急唔黎。
同時，巴打自小都係倚靠自己缺乏別人支持。

絲打有好多野想做但好似欠缺行動力，
快d起心肝，唔好浪費青春啦。

Thanks 巴打🙌🏻

絲打好似對自己無乜信心，
以至你都唔敢諗自己有咩目標可以完成到。

巴打係未有時都會比較情緒化？
唔係好知自己想點。

巴打係一個有志向既人黎，
但係好似無乜得到身邊支持去提升自己既行動力。

巴打🙏🏻

巴打好努力咁去獲得成果，記得都要留返d時間比自己休息下。
特別係要留意一下成長上有無經歷令你感到害怕而卻步。

有無了解到失敗既原因丫？
想詳細傾可以whatsapp . telegram丫。

絲打最近好似有少少擔憂，
如有時間去搵d令自己可以發鬆心情既事去做下。

絲打平時生活都應該幾有活力同積極，
繼續發展自己既強項，可能會令到你有新既諗法。

巴打不要忘我

都無乜野既
係事業迷惘啲 唔知想點咁

巴打好似因為缺乏支持令你產生憂心感覺，
平時係未好多時都係自己一個？

有無咩興趣？或者做d咩野特別有感覺？

巴打係未比以前既經歷仲影響緊而家既你？
心入面好似有好多不安既情緒難以抒發出黎。

絲打係未有時候會感到自己有少少難以控制，
好多野都無好好抒發到出黎。

巴打心情好似唔係咁好？
有點亂同急的感覺，要慢慢處理好以前既經歷先再向前看。

你最想人支持你咩丫？

成幅黎睇的。

Thx巴打

巴打有無察覺到自己情緒被壓抑？
個人有時都會好矛盾咁做d自己唔想做既事。

絲打最近工作/學業上好似遇到d阻礙，不過應該好快就可以完成架啦！
比心機啦

巴打平時係未比較內斂？
好似令到身邊既朋友都唔知點樣去支持你咁。

巴打係未因為以前到現在應該都遇到好多唔同程度既考驗，
令你自信心好低，真係需要去慢慢提升一下自尊感。

係巴打成長經歷上好似要經常扮演一個內斂，限制自己的角色咁。
而你本身都對自己有一定既期望。

巴打係未一個比較熱情既人黎？
同埋都算係一個幾有諗頭既人。

巴/絲打生活上好多時都會比較aggressive，
甚至有時不覺意地攻擊左別人。

有乜都鍾意自己頂，唔鍾意麻煩人

一直唔了解自己 你講完好似真係咁 唔該曬師兄

謝謝巴打

巴打好多時睇野都好灰，同埋唔敢講自己心事比人聽？
好似好多情感都唔敢分享？

如想傾深入d，可以wtsapp / telegram呀。

冇野做求其畫 有啲柒會唔會冇咁準

好多嘢都已經習慣咗自己一個做 亦都唔想依賴人
雖然同自己講冇咩所謂 但係都會想身邊有一個人
比較擔心嘅係可能以後都會係咁

拜託你啦
辛苦晒

絲打平時係未一個較為多愁善感既人？
有時負面上黎都會可能變得難以控制。

多謝巴打
都可以咁講，最近的確有d野困擾緊唔知點做，覺得無辦法好好處理係自己衰
搞到情緒好飄忽，情感同理智好似日日打交咁

好勁 頭個句淨係睇我畫樹都知 都有啲煩惱同同大壓力，但好少同人講

準 想問用色有冇影響你分析？
一黎唔敢 二黎唔想 再加上唔信人
所以少朋友 咁多年都慣咗

都好似係 一直都覺得自己想去搵啲興趣去投入下 等自己個人無咁悶
唔該巴打

推，唔該巴打

絲打生命力幾強，雖然未太清楚自己追求咩野，
但只要比D時間自己去思索一下應該唔難搵到。

絲打對自己好無信心，唔願比人知道真正既你係點。
同時你心入面都有好多憂慮，唔係一時三刻可以解決。

巴打好多時都想控制自己既命運，但暫時都未有太多想法，
可以了解多D自己既能力同興趣。

巴打好似有好大既無力感，
而且之前不愉快既經歷都令巴打你有D唔知點算咁。

巴打係一個有自我要求既人，但有時都會壓抑自己情緒，好少主動同人分享自己內心既事

巴打都有時都會較為衝動，同埋自我保護意識亦都好強。
唔知咁樣有無令你更加難信任朋友？

巴打曾經都遇過唔少被拒絕既經歷，而且處於迷失既狀態，
係咪都對將來有疑慮啊?

絲打有時都比較大意，不過都好有信心可以完成自己目標，加油！

巴打都渴望得到別人認同，
但有時就未如預期，令你都會因此而有鬰悶唔開心。

想詳細傾可以wtsapp / telegram

我覺得已經好多，多謝大家！

絲打好多時都有好多想法，但往往難以下決定，內心又想掌握一切。
係未好多時後都要壓制自己去跟從其他意見？

巴打似乎都有段難以釋懷既經歷，內心亦有唔少困擾同憂慮，需要別人既關心同支持。

巴打仲有我呀

由於真係有好多好多畫，每覆一張就多五張。
但我都會盡量覆快D黎多謝各巴絲既支持。

如果等得太耐，你地可以wtsapp / telegram我（相對可以覆快少少）

聽日2：30pm我再繼續覆

好似覆過咁既。

唔好啦，睇埋我先啦

你既回覆可能會救我一命

巴打......

唉

點解會知
係阿 好細個開始唔知點解經常都會比人拒絕 久而久之我都好怕主動搵人幫手
人地如果肯幫我就已經會超級感激
有冇咩辦法可以改善阿
同埋最近諗梗畢業後既方向真係幾迷失

btw巴打睇咁多張畫辛苦你了 你真係好好人

盡快盡快🙏🏻

我咁又代表d咩？

師兄好利害
我覺得自己係連有自信嘅資格都冇......

咁啫係點。。

Thank you巴打

唔該巴打
力已盡

巴打

嘩，超準！！

岩既
搵唔到一啲自覺做得好既野
同埋我唔係一個鐘意係人前分享/表現自己既人
總係覺得，大家唔需要注視我，由我自己顧自己就係一個令我最輕鬆既方法

慢慢啦巴打

巴打 唔該曬你

唔該嗮巴打

樓主係咪miss 左

輕輕一推 thx 巴打

巴打似乎都有段難以釋懷既經歷，內心亦有唔少困擾同擔憂，係咪最近都有d煩惱？
身邊似乎都欠缺左d關心同支持，有咩唔開心或者煩惱不妨係度講出黎

巴打似乎都欠缺d自信心，可能因為生活上都遇到過唔小挫折，所以你都顯得格外謹慎，小心有時會因為咁樣限制左自己，變得太過死板

巴打既好奇心幾重，有時目標好遠大，但就欠缺緊d行動力，而且承受緊壓力既都唔細，要多d關心番自己呀

巴打份人都比較敏感，而且情緒反應都可以幾大，可能會唔小心傷害左人都唔知

巴打似乎爭左少少行動力同埋實際既行動，如果想目標達成既就加把勁
可能你都比較內向少少，少d同人溝通

心入面係咪有d恥恥於懷既往事？
你既想法同為人都簡單d，有時能夠單純都係好難得

你既性格都好似係比較開朗、活潑d，身邊都有唔少朋友
面對自己想做既事情，可能都要俾多少少實際既想法或者行動呀

絲打好需要安全感，同時有少少自卑，對於自己冇乜信心，似乎唔係幾相信自己有能力達到目標
不過我諗身邊都有d人支持緊你

絲打好需要朋友既關心同支持，尤其係成長階段時比較明顯地缺乏左，但係似乎同家人既關係係親近d，你有時都幾依賴佢地

你既生活似乎唔太順利，都遇到幾多既困難，同時都感受到你有d擔憂既情緒，要多d關顧番自己既心靈健康呀

似乎你唔係幾滿意現在身處既環境，都希望自己可以作出d改變，但又好似唔太喜歡思考，有時欠缺左d既靈活性

巴打同爸爸既關係都好close？佢係你心目中好似都有一個幾重要既位置
你都係一個幾圓滑既人，好少得罪人，不過就唔係幾夠毅力 有時重會有d猶疑不決

有一d以前發生既時影響住你，不過我相信只要你願意去解決佢既話，應該唔難處理既 你既能力感都唔弱丫

絲打係咪有時都幾難下到決定？
同埋都有d負面情緒充斥住，有冇搵身邊既人同你分擔下呀？

真係幾準 多謝巴打
又敏感又情緒化 嘗試緊去改

Thanks 巴打
我對朋友既信任度好低

Sorr 畫功太差

哩個真 唔該哂巴打

竟然係咁我自己都無諗過唔該你

中間樹個度係綠色，唔知點解影出黎係黃色
唔該巴打

係呀巴打 好多野都想改變下，唔甘心安於衣家呢個狀況，又無從入手
靈活性係點？有冇啲意見比下我，唔該巴打

唔好唔記得我呀

輕輕一推 唔該巴打

係， 成日腦入面有好多想法，但懶得濟最尾冇去做唔知點解決

係真係有好多困擾不過喺度就唔方便講喇
btw辛苦你喇巴打唔該晒

都幾準 本身個人都幾優柔寡斷
畢左業岩岩出黎做野無耐 又分左手 呢一年覺得自己事業愛情無樣野順咁

thx巴打

多謝巴打回覆 我覺得都中既！自己都係啲得個諗字既人
辛苦你了

講得岩
有至少兩件事我覺得好遺憾冇阻止到佢地發生

麻煩巴打了

不如你whatsapp我詳細咁傾多d？
都想知多d個情況再俾意見

巴打唔好漏左我

點解信任唔到佢地呀？

有需要可以pm我傾下

非常歡迎

Thank 巴打

巴打skip左我？

絲打最近係未遇到唔少既阻礙？
好似成個人都有d好亂既感覺...

絲打平時都對自己幾有信心，有少時都會主動去完成唔同既事。
但除左主動去完成唔同task外，都要留意一下自己既心事。
可以的話，不妨搵d真心可信任既朋友傾下。

好奇一問：你會用咩手畫？
巴打生活平平無奇，有點百無了懶的感覺。

巴打有好多野想做，需要好好去分配一下時間，
如果唔係就會2頭唔到岸。

絲打好似有一個好大既願望想做到，
但係未非常受制於某些因素阻礙左你去完成？
同時都好似對自己唔大信心及得唔到別人支持，
令你都變得較為aggressive

絲打好似有好多野做但做唔到，有種有心無力的感覺。
呢d感覺可能有機會因為係受你以前既經歷所影響。

口口
唔該巴打

絲打平時係未好多事都係要靠自己去完成？
同時呢排都好似經常質礙自己的能力。

點解覺得自己咁無用？最想做好d咩丫？

巴打對自己好無信心，覺得無野值得為自己驕傲同自豪。
不多不少都因為平時既你好少受到別人既讚賞。

巴打都清楚明確自己的方向，但不掌握如何釋放自己的內心思緒。

絲打似乎內心都有好多疑慮，對環境既適應能力唔太強。
要小心照顧自己既情緒...

巴打做事好似比較衝動，而且內心都多慾望。

巴打成長過程都面對唔少困難，暫時未有好明確既方向。
同埋巴打係未好多時都會收埋自己？

巴打似乎都幾寂寞而且都欠缺目標...
對周邊的環境感到陌生，需要注意一下情緒。

巴打都傾向比較壓抑自己，甚少去迎合對方，
而成長過程中亦有不少困難。

巴打自信心同自我認識較低，
令到你有時都唔知想得到咩野支持同達到咩目標。

有需要既可以WhatsApp或telegram傾下

點解丫？好多時個個都係咁諗，變左大家就唔溝通。
有無1－2個可信任既人可以傾架？

絲打好似都比較衝動，喜歡直截了當咁完成一件事，而且都承過唔少困難。
可以嘗試下定返d目標及方向。

雖然巴打係一個積極既人，
但好似對自己無乜自豪感？

絲打似乎較為迷失，亦都有時感到自己被拒絕。
可以去諗諗自己興趣同能力係咩丫。

巴打既內心狀態比較混亂，亦都有好多難以解決既煩惱。
暫時都未有好清晰既方向。

謝謝

唔該曬巴打

巴打有時都較多幻想，做決定時會多疑慮。
如果邊身有多d人比下意見你，可以令你成半功倍。

絲打未有太多既計劃，對自己唔太多自信。
而且有d事都阻礙住你繼續前進。

巴打似乎係一個性急既人，而且心入面都有好多想法，要注意當中邊一樣先係你真正既需求啊

絲打係一個著重朋友既人，朋友既鼓勵對你十分重要。
有時間多d搵下佢地，可能會令你更有動力做任何事。

絲打比較缺乏行動力，喜歡幻想。
時常都會將自己既情緒掩飾，有困難不妨坦承同身邊人傾下。

絲打既內心狀態都比較混亂，暫時未有太多慾望。
不妨都試多D新體驗發掘新既目標。

巴打都傾向童真，眷戀以往既生活，有時亦會壓抑自己情緒。

巴打係未好多時都會難以控制自己情緒？
內心有唔少既鬱結，需要人地既關心同鼓勵。

巴打比較衝動率真，對未來亦抱有希望。
積極D去實踐自己目標啦！

巴打對環境既適應力一般，可能同支持不足有關。
同時好多時都唔太有動力去做身邊既事。

如果知提升一下自我理解，可以wtsapp or telegram傾。

巴打係一個主動既人，同時希望獲得更多自由。
係未因為被限制左，所以唔敢諗夢想？

絲打有壓抑情緒既傾向，而且承受住不少既生活壓力。
如果有多d人支持你，可能會令你可以積極向前行。

巴打似乎都遭遇過一D令你十分難過既事，都令你難以釋懷。
好似對自己完全無信心。

如果想傾得深入d，可以whatsapp or telegram傾丫。

巴打有少少衝動，對外界感到不安同憂慮。
處於一個迷惘的階段。

巴打因過往經歷受情緒影響，而傷痛都需要時間去處理。
有需要可以wtsapp or telegram傾

巴打生活較為乏味，唔多同身邊人有接觸？

巴打對將來都抱有希望，而為人亦性急直接。
會唔會好容易得罪人？

巴打生活非常空虛，未有太大追求。
不妨接觸1d新事物，為你既生活帶黎一D新既衝擊。

好準啊 想問係因為條蕉所以咁講？

求解

巴打俾你講中哂，有時我做一啲決定真係好猶疑 我性格真係麻煩

巴打SKIP左我

唔該你呀巴打

好靚

應該要好多時間

準 但係好多時係搵唔到人所以先收收埋埋
搵唔到人支持我

thanks ! 最近心境變左好多
好想巴打幫手睇睇

幾準確 thanks巴打

我左手寫字 唔知會唔會影響分析
巴打都幾準 我連畫咩樹都諗唔到

唔該哂巴打

Thanks Ching
你講中咗
我最近真係好似做乜都後悔咁
又唔知自己想點

都算係呀
好想考入一間海外嘅大學，但錢同能力都要靠自己去準備，好辛苦

係呀 個人冇方向 迷迷茫茫 唔知自己想點

巴打有時會急住做出決定，內心都有好多慾望，咁樣有時可能會亂左自己，不妨試下停一停、諗一諗，了解下自己真正想要既係d咩

樓主幫幫手

巴打生活係咪好悶？
而且感覺到你好似欠缺d動力，好似有d提唔起勁咁

巴打似乎都敏感d，可能因為心入面冇乜安全感，而且係日常生活中都對自己幾高要求

巴打似係一個完美主義者，但有時又會予盾一d，唔知點做決定，但同時你既優點係會深思熟慮

巴打係咪有好多煩惱呀？
成長既過程似乎都唔係幾開心，而且都好似未放得低佢地

絲打既適應力好似弱少少，但係都見到你有清晰既目標，定多d實質既計劃會有助提升能力感，助你達成目標呀

巴打女朋友比較冇自信心，無力感都比較重，係咪承受住一d外來既壓力？

絲打有幾強既適應力，對現況都感到滿意，但可能有d部分都覺得受緊限制，俾多d信心自己，有時放鬆d可能會事半功倍！

sorry for 小學雞畫風

巴打心中都有唔少煩惱，而且充斥住d負面情緒，對未來既狀況都有d迷失，如果想深入傾既可以telegram/whatsapp我呀

巴打 skip咗我

巴打都有明確既目標，你為人、想法都簡單d，假以時日你既目標一定可以達到

感受到絲打既焦慮同擔憂，有時太高要求或者太多野想追求，都可能會俾左壓力自己，記得努力既同時都要有足夠既休息呀，想再傾多d既可以whatsapp/telegram我

巴打係個重視家庭既人，而且都好積極去面對自己人生，如果做多一步，為自己訂立一d清晰而明確既目標、計劃，相信一定會大有作為

巴打做起事上黎都aggressive少少，相信同你渴望成就有關，要留意有時會唔小心傷害到身邊既人呀

係咪SKIP左第16頁
樓主唔好唔記得我 毒撚冇人理

巴打都積極去豐富自己人生，有時都要小心太多野想追求而無法兼顧，可以先諗真d邊一樣先係對自己最重要

冇野睇錯 對唔住大哥

我check番先，本身個幅係咩number？

唔緊要呀，我覆左你未嫁咁？

絲打係一個充滿活力既人，而且好積極 我相信你俾d心機既話一定可以做到你想做既事！

絲打似乎都抑制緊自己既唔開心，會唔會都擔憂緊將來?
想深入傾多d既可以whatsapp/telegram搵我呀

神準 停濟不前

絲打雖然係積極向上，但似乎掩蓋唔到內心既一點點失落同失望，同時都感受到你有d壓力同擔憂呀

巴打係一個幾需要安全感既人，睇到你都有好多複雜既情緒，但有時又會自己收埋哂，咁樣會唔會好辛苦呀？

whatsapp覆左你啦

巴打係一個努力上進既人，但似乎都有一d過去既往事未放得低，而且都需要花點心力去面對同釋放，有需要可以whatsapp/telegram傾下呀

巴打似乎面對緊一個兩難既局面，一方面有部份既目標都開始有成績，但另一方面又似乎有D外在因素影響緊你，令你都幾有壓力，有冇試過同家人或朋友傾呀？

覆左

絲打份人幾實際，好清楚自己做每件事背後既動機、需要係咩，但有時就會亂少少，或者變得盲目左，而且情緒都容易起伏，有時亂得制既不妨諗番自己既初衷係咩先

係呀巴打

巴打似乎對將都感到唔樂觀，而且感受到你既壓力，可能同你追求完美都有關
你好上進，但有時可能太過上進 一決定左要做就唔會俾自己停，小心有時會辛苦左自己呀

？？？

原來上一幅係你
絲打都係個幾有毅力既人，係成長既過程中相信都克服過唔少既辛酸，有時如果覺得唔開心，不妨都可以同身邊既人傾下呀

多謝巴打好準啊 我每一日都提醒自己要努力啲做好啲要做得比人好 但成日因爲覺得比唔上人或者拎唔到A就對自己好失望覺得自己好垃圾 變相經常都好擔心好大壓力 我哋人生就係咁不停loop...

有要求係好事，有要求先會進步，同時提醒緊你要努力，但同時都要識得欣賞番自己既努力、成就先得呀 一味捉住自己做得唔好既地方，只會永遠覺得自己唔好

[img]

巴打係唔係MISS咗

咁多位巴絲打，好抱歉我未能即時回覆到各位，都好多謝大家既支持，因為真係有海量既畫 ，我會盡力咁每日都覆下，但我發現無論我點覆，都係追唔上各位既進度
所以我就咁諗，如果真係想透過lee類畫去認識自己多d既，我都好想面對面咁同大家去講解，因為始終係lee度都講唔到好多，都問唔到大家好多野，變相個解釋又冇咁深入到位！

有興趣join既巴絲打就去下面條link度報名啦！

但我依然會盡力覆哂lee個post上面既畫既！多謝各位既耐心等待！

而家覆緊第幾頁既圖？

原來係online outreach! 好成功呀！加油！

利申：實習社工

可唔可以將樹幹部分嘅黑同紅色當係啡色 唔該巴打

Thx 巴打

7點先上完堂

多謝你啊 本身自己好負面好唔鍾意自己 但依家都知咁落去唔得 所以提醒自己要改變下自己欣賞下自己 共勉之

thanks

都有嘅 不過太多煩惱同人講都唔明

btw thanks 巴打

thanks巴打 都好準
件事其實好耐之前已經逼自己放低
開始想逃避多過去面對

巴打好似唔係好得到身邊朋友既支持，
可能會令你對自己都更有信心。

原來真係有好多巴絲有興趣透過心理測驗了解自己，如果大家仲有興趣畫其他，可以睇下呢到：

巴打平日都會主動積極，但好似有d矛盾咁。
因為你需要朋友支持但又好似好難得到佢地信任。

原來真係有好多巴絲有興趣透過心理測驗了解自己，如果大家仲有興趣畫其他，可以睇下呢到：

巴打好似對自己無乜信心咁，覺得自己好似乜都比人差咁，
係未由細到大都係信唔過自己？

原來真係有好多巴絲有興趣透過心理測驗了解自己，如果大家仲有興趣畫其他，可以睇下呢到：

如果想深入傾可以whatsapp / telegram傾，又或者再有興趣了解自己既能力，可以睇下有無興趣參加呢個活動。

巴打生活好悶，好單一。
發生左咩事丫？不嬲都係咁？

原來真係有好多巴絲有興趣透過心理測驗了解自己，如果大家仲有興趣畫其他，可以睇下呢到：

絲打平時係未好忙，無乜自由時間去休息一下。
好似生活上都有好多野要做，好忙咁？

原來真係有好多巴絲有興趣透過心理測驗了解自己，如果大家仲有興趣畫其他，可以睇下呢到：

絲打係一個著重安全感的人，但好似仲未搵到一個人去提供安全感比你；
令你都好似比較迷失咁。

原來真係有好多巴絲有興趣透過心理測驗了解自己，如果大家仲有興趣畫其他，可以睇下呢到：

巴打好似遇到不阻礙，令你無乜信心同埋唔敢去諗自己既目標同夢想。

原來真係有好多巴絲有興趣透過心理測驗了解自己，如果大家仲有興趣畫其他，可以睇下呢到：

巴打平時都係一個幾有正能量既人，
不過好似最近有d野阻礙左你發揮你既能力同長處。
有無信心去衝破阻礙？

原來真係有好多巴絲有興趣透過心理測驗了解自己，如果大家仲有興趣畫其他，可以睇下呢到：

絲打最近生活上好似出現左好多令你唔開心同擔心既事，
係時候要比自己抖下啦，如果唔係只會令到你感到更迷失。

原來真係有好多巴絲有興趣透過心理測驗了解自己，如果大家仲有興趣畫其他，可以睇下呢到：

巴打平時係未都好猶豫不定，為唔到自己落決定既人？
同時好似好多時都會遇到唔同既困擾，
特別係都需要d時間去處理一下以前所積落既唔開心事。

原來真係有好多巴絲有興趣透過心理測驗了解自己，如果大家仲有興趣畫其他，可以睇下呢到：

想轉工定係點丫？

巴打平時應該都係一個幾熱情既人，而最近好似都有d焦慮感覺？
係未生活上有咩事出現左丫？

原來真係有好多巴絲有興趣透過心理測驗了解自己，如果大家仲有興趣畫其他，可以睇下呢到：

絲打有明確既目標想完成，同時都係一個對自己有信心的人。

原來真係有好多巴絲有興趣透過心理測驗了解自己，如果大家仲有興趣畫其他，可以睇下呢到：

巴打係未有d目標快將完成啦，
平時多唔多限制比自己？

原來真係有好多巴絲有興趣透過心理測驗了解自己，如果大家仲有興趣畫其他，可以睇下呢到：

巴打生活都幾千偏一律，好似無乜野集中做到。
同埋係未你個人本身都唔會太sociable?

原來真係有好多巴絲有興趣透過心理測驗了解自己，如果大家仲有興趣畫其他，可以睇下呢到：

巴打呢排係未有好多擔心，開始出現無力而為感覺。
有機會既話，多d同朋友傾下。

原來真係有好多巴絲有興趣透過心理測驗了解自己，如果大家仲有興趣畫其他，可以睇下呢到：

巴打平時係未都會收埋自己，唔太敢相信別人。
另外你都好似唔太知自己想點？

原來真係有好多巴絲有興趣透過心理測驗了解自己，如果大家仲有興趣畫其他，可以睇下呢到：

巴打好似成長上遇過唔少重大既困難，
令到你都唔敢相信自己係有能力。

原來真係有好多巴絲有興趣透過心理測驗了解自己，如果大家仲有興趣畫其他，可以睇下呢到：

好正常，我識好多人都係咁。
但其實長此下去不是一件好事，會令你更難去面對唔同困難。

原來真係有好多巴絲有興趣透過心理測驗了解自己，如果大家仲有興趣畫其他，可以睇下呢到：

巴打好似有點過份壓制自己，例如你既能力同埋情緒。
這都有可能令所得到的支援越來越少。

原來真係有好多巴絲有興趣透過心理測驗了解自己，如果大家仲有興趣畫其他，可以睇下呢到：

絲打呢排情緒上較為負面，好似係生活上無乜動力咁。

如果仲有興趣畫其他，可以睇下呢到：

如可以的話，歡迎你whatsapp / telegram傾下。

如果仲有興趣畫其他，可以睇下呢到：

巴打會做好多唔同既野去讓自己受到別人既尊重，
但係未真係呢個方法先能令你受人尊重呢？
定係可以讓別人了解真正既你才是重要呢？

如果仲有興趣畫其他，可以睇下呢到：

巴打點樣先係焦慮既感覺

巴打到我未

冇呀
我份人都比較死硬頸唔想俾人知自己太多，所以其實都冇同人講過壓力問題，巴打你真喺幾準下，唔該哂

想問最近感情

唔該曬

巴打平時好似無乜自信，其實身邊都有好多朋友支持你。
希望你能夠完成自己目標！

你最想你既社交係點架？

巴打日常都比較壓抑自己，亦都特別需要朋友既陪伴。
嘗試一下同身邊朋友傾下計，可能會令你更為舒服。

巴打成長上既支援比較少，最近亦都好似處於猶豫不決的狀態。

絲打成長經歷過唔開心既事，都需要較長既時間去重新振作。
同時好似經常都處於一個焦急緊張的狀態，都可能需多d自由空間去休息一下。

絲打都好似幾低自信心，唔敢相信自己有能力。
係未生活上好多限制？

巴打生活上好似欠缺目標，顯得你生活上平平無奇。

絲打你好似有好多野都想做，令你難以得到休息空間。
同時你都會比較收埋自己，唔太釋放到自己情緒。

絲打生活上都清楚自己需要做d咩，亦都對於自己有信心。
繼續努力加油。

巴打成長上有身邊朋友支持，
但點解都仲好似對自己無乜信心咁？

巴打好似生活上都係比較一個人孤軍作戰，
同時思緒上都比較混亂同有心無力咁。

無好好處理唔等於係你衰，無人可以單靠自己處理所有事情。

點解少同人講既？因為比人出賣過？

絲打表面上既你好似熱情；
但由以前成長到而家都好似係收埋自己，得唔到身邊人既支持。

巴打好似無乜行動力咁，
無乜點去搵同諗下如何發揮自己興趣及能力。

用色都會有影響架。
你慣係你真係慣，定無可奈何咁慣丫？

絲打係一個著重朋友支援既人，
同時生活上都有好多目標想完成。

絲打雖然係生活上係一個樂於溝通既人，
但所得到既支援好似越黎越少..

巴打好似最近有d焦慮感覺，同埋係將來無乜方向咁。

巴打有時都會處於一個較為難以控制自己的狀態，
同時最近都被焦慮的感覺包圍住你。

巴打生活上被好多野左右你既決定，如果你身邊可以有返多d支持，
會令你生活上更有動力同決心。

如果大家有興趣透過「畫人」去了解自己多一點，可以睇下呢到：

巴打係未無乜得到真心朋友既支持？
不過幸好你都清楚自己做緊乜同埋有上進心。

絲打可以嘗試搵下自己興趣，如果唔係生活變得機械同乏味。

好似覆過咁？

巴打最近係未開始完成手上既事？
同埋成長上係未有d唔開心既事影響到你而家？

巴打明顯地在日活大多時候都係靠自己，好多能力或情緒都被限制。
令你動力也大大減低了。

點解有咁既諗法丫？

巴打係想成為一個有抱負既人，
但現階段好似都處於一個迷惘同懷疑自己能力的階段。
花d時間讓自己慢慢回想一下自己的能力。

巴打 你keep 左我

明早11:00再覆！

如有興趣透過「畫人」去了解自己多一點，可以睇下呢到：

Lm

Thank you~~~

有興趣想知樓主點判斷

仲有冇得玩呀巴打
唔該你吖！！

絲打理解自己生活上既方向，
同時亦都會主動積極去做事。

巴打最近好似面對緊唔少既擔心，
同時好似無乜時間比休息／自由時間自己。
如果可以，嘗試搵下身邊朋友傾下...

巴打成長上好似有唔少既壓抑，令對自己無乜信心。
可以的話，嘗試諗下自己最鍾意做d咩？

絲打好似有好多野都「就住就住」，發揮唔到你真正既能力。
同埋平時多唔多人支持你架？

巴打既生活應該都幾豐富，
都有計劃去完成唔同既野。

咁樣呢

最重要你搵到自己搵到舒服既方法..
至於你話搵唔到覺得自己做得好既野，不妨從你有興趣既野入手。

巴打平係一個著重安全感既人，
同時你都會主動去追尋自己既理想。

巴打好似有時會出現點自大，難以控制自己既情緒。

Thanks

巴打最近好似係生活上有點焦慮不安感覺，
令到你個人都有點迷失，唔太知自己想點。

你女朋友平時係未對自己都比較無乜信心同有好多擔心。
而呢d感覺都可能同佢成長上有密切關係。

如果你地有興趣透過「畫人」去了解自己多一點，可以睇下呢到：

巴打平時生活上係未無乜朋友支持你架？
好似唔太知自己生活上有咩做咁。

如有興趣透過「畫人」去了解自己多一點，可以睇下呢到：

唔該晒巴打

Thxbro

巴打有好多野煩緊，都幾影響你自己既動力同情緒。
而你都係一個比較著重朋友既人，不妨同佢地傾下自己既擔心。

巴打好勁 中曬 可唔可以教我點睇出嚟

Btw最近真係好辛苦 好多野一齊逼埋嚟

巴打好似對自己無乜信心，又唔太知自己想點。

巴打平時生活係都比較亂，特別係自己情緒方面。
不過，你都有d目標正努力地完成中。

lm 今晚試下

絲打呢排好似無乜能量咁，
需要比多d時間自己去休息。

巴打生活空空如也，好似無乜野能令你集中到。

巴打好似有好多野都控制唔到，生活上都經常受到外界既束縛。
同時，係你成長上都遇到不少困難需要點時間克服。

如有興趣透過「畫人」去了解自己多一點，可以睇下呢到：

巴打生活係未好得閒，好似無乜野需要做咁？

好丫，如果想知多少少點樣去改善，可以wtsapp / telegram傾！

巴打平時係比較自卑？覺得自己乜都比人差咁...
無礙間令到自己制肘甚多...

如有興趣透過「畫人」去了解自己多一點，可以睇下呢到：

巴打好似最近係未都比較忙，好似無乜時間做你喜歡既野。
同埋，係成長經歷上都好似出現過d唔開心既事，需要時間處理。

巴打好似成長上受到好多限制同壓抑，
令你都唔太發揮到自己能力。

絲打呢排生活被唔少既煩惱包圍住，
令你感到壓迫感。

絲打係一個著重朋友同愛既人，因為溫暖能夠給你更大的動力。
不過，最近你都有d事情擔心緊，需要一點時間去處理。

絲打好最近好似不斷被某d事圍繞著你，暫時都未能衝破。
而你都係一個著重朋友既人。

可以whatsapp / telegram我丫。

又或者睇下有無興趣參加：